[達龍駒駿龍駒] 一月廿七日田草十一場賽日討論區II

赤口就搵你嚟燈

咪燈。。

入唔到錢

R1 1+8

Shit恩點睇

怡昌飛駒 一棍

自由旺落到第5班, 超

留名

下場隻二話不說贏完馬仲咁好分

1 3 12

隻怡昌咁重飛，冇左賠率搏

依家南澳英文旁述Brett Davis國際賽之前都仲係香港call馬,把聲好熟悉

新年快樂

頭炮 喜氣綿綿

58分已經變大熱
點撚樣買

Load 唔到馬會apps

無事wo

1 8

跑咩？

贏個馬鼻 3號

自由旺呢隻西馬以後唔會再買

大熱q 弱智

東龍贏啦

3收錢

巴度揀入面DLLM

東龍- 怡昌

乜撚紅磚

巴度

陳蛇綠格

巴度直路走去塞，失左先機

飛到人到 點賭呀

3入面有幾下塞一塞
唔係贏咗

我頓咪呢啲值錢囉

屌又大熱q 賭閪

輸巴度

郭撚

巴度啲取位

開年第一棍就含撚

牙拉

我潘

估唔到佢有 隻自由旺順放都冇 屌你老母

巴度塞車

我頓型撚到

1:09:13

夠鐘驗眼

13轉倉咁冷都去 真係唔好孤注一擲 而家跑馬好危險

益廢老

東龍- 怡昌- 紅磚- 餘皇

有冇巴打試過用pps過錢 打完驗證碼禁確定之後
手快快閂左個視窗 之後呢家睇返銀行扣左數
但馬會仲未有錢 係咪要等好耐

東龍陣追咁耐比潘頓食左
不過都好彩中左條熱Q

陳蛇 點解可以埋唔到欄 點解會4疊
新年唔講衰野都好
佢墜 亡 我派1000

去杜拜又塞 舊年場G3一千又塞

冷 1000 要買呀

好似2-3粒鐘
嗰時我專登打上去搞

派我

我潘win cashed
潘串田
Q jumped

第二段22.31 何妖弱智?

得容狗帶口罩 馬主影頭馬相老西都唔帶

幾點禁 唔係即刻有

要做威水

PPS 要等

次次頭場都潘狗 完左追佢輸撚死人

me

全部大陸樣

唔關畫面 係即時
關左2小時內

潘狗唔帶

百步穿雲點輸呀清

頭場3簡1都有2.8 點撚解真係潘

佢今日 亡 我即派你

慢步速

好快中架啦

中條大熱Q
祝大家今日羊多D

Lm

今日我潘Fit到，3疊都有
開心人生穩

你個$500買邊隻

潘狗撚狗咁撚 下場pla都冇

賢仔call馬有無戴口罩？

中左先緊要啲
新年開個靚頭好重要

咁都好d 最怕係今日年初三 唔知會唔會搞成日都未比返我

東龍又真係唔困得 上埸一困就頭岳岳 搶口

R2 二話不說?

11檔，11疊呀屌

我屌sad緊買唔切頭場潘

過關黎

幾準呢個CHANNEL!!! 岩岩中左80蚊PLACE!!!!!!

騎王邊個好

怡昌P，21蚊一早買定得番14.5

我load唔到apps買唔到頭場，有啲就係唔夠時間

8號後面果堆狗餅

過主啦 一黎就開搏開年咩
屌你

同

條q 18倍買完 變左大熱

行星夢 縮返1000

怡昌困到岳頭，結果就僅輸

無敵勇士想贏幾遠？

起碼巴度唔拉馬 繼續搵位拎出黎
換轉第二個 入面塞飽 拉停

年年豐收 👍🏻

寶貝兒都狗餅

新力必同父馬

姚本輝呂健威老撚土劇本警告現正生效

( Show Blocked User - WWSIR@@ )

想allin 3號ok?

莫雅一出即勝

唯一正氣騎師

13

隻紅磚勇士 換左隻馬咁

咩APP

2 超級重注

ok 跟牙路

Search horse16888

跟

無人嘅

潘雷Q

馬post無人

呢場買咩？

天下一直路高手

無計, 個賠率係割撚射程範圍, 條友會騎高一班

2 D飛係堅架喎

買哂14隻W開個頭砲算了

3-5-13

雙節棍

開心人生

2,5

呢場爆

開心人生落飛底出笨輝

我了

可以試下, 有9個機會翻到本

2嘔血

潘狗同獸醫交流心得?

仲去唔去馬

1?

驚驚地

吐血

嘔清哂 去馬

唔想變傷心人生

支持巴度做騎王

牙血？

會

發脾氣

傲龍駒

行星夢57

7號on99

重注左7

今日潘狗拎硬騎王 估計拋離雷狗20分以上

時時12分啦有

又針

年年豐收廢到

收錢

屌你老母1號打劫

買咗行星夢win,

年年豐收起擒五六次照俾跑 馬會真係玩撚哂

咁撚易嘅

Ok

又3大熱門

開心人生Cashed，得個P有D失望

屌你老母開大熱

行星夢個p 2.6落到1.6我屌你老母

又偷偷地反潘

洩恩幾多個第二

賭腳球on9

二話不說

屌買左年年豐收四重彩腳

祖記100%

唔係點呃你錢

開心人生開心了

旺舖必星 個閘呃人

大熱

我屌 行星 打劫呀

屌你1, 2 pq 少左十幾蚊

屌你老母年年豐收咁都唔退飛 賭西咩

1檔都攞到欄咁好野既

1.6p 我屌你老母

我都好多個第二

行星夢真係有質
啲操練斷到咁都甩開後面嗰堆

落到咁都仲有17.5 P

停課又落飛跑出
點有得賭

繼續收息

熱到咁

狗會真係咁想比人開年
隻7號黃旗再入閘一樣起擒 唔撚理照開閘都得既

上場買佢win輸到跳樓

隻7號都未撚定就開閘, 屌你老母馬會

無win講經咩

跑咩

正 扑正條q

312

$28.5 WIN CASHED

3,1,2

戴埋b1

試下轉大注買p

有錢分算

7 超級重注

蘇笑輝都識贏馬點賭

All in

不過隻7咁都照跑狗會見佢4倍馬事鳩但

買p不智的

呢組算勁定廢
前速咁快隻3埋到爛欄最尾都仲爆到一段

馬會：cashed

認真講其實係好離譜
任何閘後既問題，閘內起擒，馬會都應該要公布
同埋退飛處理先得，一係就學外地，閘內有問題即時退出唔理三七廿一

買w

狗會無開？

披啦 收息

最緊要中

宜家先知？

係 好撚狗

好撚On9 慢撚到傻仔咁個閘

想gun今日早場波 頭兩場都冇信我潘
All jump

開左wo

狗會唔開 屌都冇得你屌

岩岩all in $100 正q 2-7
諗住入錢。。。。。屌啊？
戇鳩 唔撚賭！

第三場一買就輸

Pps啦

嗰場快步速

唔賭還唔賭 無得賭還無得賭

Win la

今晚3:00先有波賭

落到51蚊跑唔出

熱血鬥士上場輸半個馬位同第二同到,可以一分都唔加

所以買p

訓覺前中
訓醒就針
陣間買完金鎗六十訓覺算

分享下

不了

賭波馬贏定輸

追返我上面po應該知

齊齊發 有錢分

同路 要贏了

場場咁撚熱

百周年紀念銀瓶隻隻都追

place?

呢場方駿暉大字標題

唯一一隻會放既都冇埋
諗唔到有邊隻會放

比咩？

有錢分大船
睇黎會開條1,2Q了

時時精子

連連行運咁好意頭配埋莫雅，唔要正戇九

澳門狗？

老豆教仔騎馬

有錢分齊齊發太陽戰馬

勁得手

1 7 9
冷咪要埋隻14

金剛石 一棍

蔡頭唔騎齊齊發 騎金剛石？？

佢騎可能次熱

有錢分 跟方

我估才子

金剛石上場好賽蹟

精明才子做電兔益達龍駒

睇落一對昆士蘭打比會認真博放頭走甩
仲要兩條唔冷唔去茂里

127開撚硬咩

9唔係仲好咩

天賜寶

有錢分

識馬

仲屌唔屌有錢分好咁

齊齊發

想棍一棍有錢分

#256

識野，條友個名先係真

賽績王要信

大船係咪有錢分w

齊齊發贏完咁冷

保羅承傳

方蛇captain方

做人最緊要有公關

方：賭咁多年馬肯定唔會開1 2 q

我都一早捕左呢隻
我上場中齊齊發既，但蔡頭贏完揀左金剛石

再開大熱我戒賭

絕密幕後馬

買左2+7pq

呢隻要拖啦

呢場華人騎師四重彩

如著格直屌w

陳蛇唔得？

潘狗騎王仲有1.6 大家識執啦

呢場減分

又準備熱過熱狗

一棍左落去

爆佢啦 陳仔

7-9-11 QPQ

可哥從不減分

5 12 14 q

無哂1,2 得唔得

得

gchi

6 9

下場可以

3-11靜靜雞啡格

yes my chan

1,7

7號贏硬？

買5 號 P 試下先

陳9電兔
6殺晒

依場潘狗贏 雷狗得第3

屌你老母今日收檔

2+7pq goalllllllllll

1 2 7 ？

大熱T

潘明輝死全家啦 今年第一個願望 咩跑法

我屌你老母 上場跑第三輸半個馬位一分都唔加

火車真係

嘩屌你老母方駿輝燈撚到

又三大熱門

火車

場場都最熱個3隻 賭西咩

結果就係潘莫

你老母收皮未

跟前少少都贏啦

熱撚到

又大熱

電兔都做唔撚到

一開始老定到爆
入灣又係 真係吹漲

無野好講

屌你老母柒俊

real

柒俊啲攞位真係柒到

火車是咪弱智

痴撚線真係開1,2

2檔捉撚到尾 掟大彎

一換個阿奠贏到冇得跑

笑4

佢係咪以為隻馬真係大把係手 屌

告仔係咪可以飛起田雞

場場咁撚柒熱 點賭..

屌你老未 場場大熱

熱到

搵撚左200

隻7留咁後

潘明輝墮馬死 每人一千

我極度懷疑評磅員比人收買咗

跟上一格都仲有計傾
我屌drop到咁

火車幾時退役

隻馬有人無

太陽戰馬頂唔撚緊

今日熱到pk d馬

史賓沙唔洗超磅？

方蛇賭30年話無可能1-2q呀

又跑大熱 賭西咩

場場大熱賭閪

真係吹漲

2檔可以飛到56疊 係咩原因呢大家覺得

唔使要了

太多馬搶頂左係外面

燈撚到你唔信 好撚癲。。。

上星期我𢥧意又係

118 冒住生腎者之石既危險116 可以超兩磅

捉捉捉 去到尾 吹?

初一賭錢針到依家

跑五十米搵一搵，人地都撻著哂

大注P了

真實對白黎?

1 7 qpq

連針三場好撚難頂

LM

個倒屎好似戴N95

幾撚驚佢p都無埋

好似直接孭114

新年又唔好

華人大熱照賭多數驗腦

何妖去馬未

13.5 我情願佢無埋

方晙暉燈撚到開52Q

lm

頂磅潘狗大熱賭下鷹雄好過

龍鼓飛楊當龍船鼓響賭

追莫雷拉得唔得

鷹雄今季場場一滴都冇

比錢睇毒水仲要跟埋究竟咩玩法

who

尾場小太陽18馬膽

場場有做左馬王 呢啲馬係等時機

9 超級重注

初三方蛇就搞鳩馬迷

希望幫到手🤤

GUN

準備第四

今日賭到既話就重注左莫雅姚本輝個隻了慳返

中

你唔係比錢睇18台咩

好好瑪當好好瑪賭

鷹雄

幸福分享

不嬲唔係跟佢 但1 2一定係攻擊對像 你見呢度都唔會有人買
唯有自己反省下點解思路同佢一樣

新年都係開大熱攞個彩唔好拗頸啦

馬克羅斯

咁又唔好 到時我都無埋
Re人生

達龍駒

時時精綵

精明才子

【有片】冇預約入唔到馬場 初三赤口馬迷鬧爆
27/1/2020

馬上去片↓↓↓

今日初三賀歲賽，馬會因應武漢肺炎情況，只容許約8,000名已經提前預約使用馬場餐廳的顧客進場，雖然早於1月24號年三十晚已作出公布，但今日仍有唔少馬迷入場，咁當然係入唔到場啦，有馬迷話話應該今日朝再公布多次，之前留意唔到新聞，只知投注站唔開，好失望，話今日唔賭，亦有好多阿叔都話即係今日唔使賭啦。

火爆阿叔就爆晒粗話馬會應該取消，其中一個高先生知道投注站唔開，但以為係尋日唔開，冇入定錢，慳番。有馬迷拎住全年紙牌都唔入得。至於已預約入場馬迷，亦要接受體溫檢查，做足防疫措施。

仲要係條燈西重心場次 仆街跑完提都唔提

發現你個id同我只差1

唔知方蛇今場又睇岩邊隻

今日老苗好似成手去 不過上場所託非人

潘狗場場都係到

allin

自己冇得賭＝取消啦

摩擦力

潘明輝D馬難買到仆街

騎C王

如果任我行龍鼓飛揚贏會加幾多分

13.5$ = 條女比人屌叫到拆天但同你有戴套帽事嘅放心
一樣道理

一陣輸能哂d廢老又炒車死又入佢數就唔好啦

廿分

雷狗起孖，ok?

莫雷拉又打劫 好彩未買

129分 VS 91分

咁我都拎返咋沙係手先

慈爹 我仲未收到你封利事

隻

買7定8定10 快

我都有沙
神沙

差左成4 5場頭馬既分
不過龍鼓當銳 老苗都有好多先例唔同你客氣

7-10-11 pq

任我行

1 4 ok??

我贏啦

屌你

1獨贏 7 11

協霸神駒！

早飛早享受
遲飛輸多兩舊

時時精子place 收息

有料

買$50,000

時時精神

咪玩啦，馬克羅斯退出咗喇

好好瑪2020進軍凱旋門大計今場開始

買7p算

潘狗鑊鑊低過兩倍都跑唔出，唔信佢

人地時時精子 你就搭咀馬克羅斯

哎呀 時時精子收停左喎

Sick d yeah

時時最驚今場留力熱身

買左廿蚊時時精蟲
準備落街買M記食

以為精明才子

你好

7 8qpq

夠食？

今日投注站全部冇開，準備十一場大熱控制收益

P牌仔真係唔識

喂屌你老尾 係咁回飛既
中伏

留乜力 個盃有獎金

1 8 pq

龍鼓飛揚贏左加幾多分

金盃570萬 去杜拜就算三三四四都有七位數落袋

達龍

志不在此

大佬呀 129分馬皇同你班2班馬跑 點跑都win啦

咁你做乜賭錢

個馬主都要肯你當呢場佢出7成力夠唔夠贏

杜拜完 99% 退役 做咩咁睇唔開

喂
輕鬆
今日全日ALLIN潘狗

二月中香港金盃

2400縮1800
133磅配潘頓，隻馬又專跑G1
追到咪追，追唔到咪收手唔勉強

要隻老馬

A1 8串1 6點就有錢收

買位置算

想買協霸神駒

告東尼贏完縮程400係得佢一千零一隻會贏,佢級數真係好高

殺低番好好瑪會有咩感受

真係唔好買
133 G3 志不在此

我阿爺都識買好好瑪

d馬係咪未見過咁少人既沙圈

正常都要啦

all in潘狗騎王

隻7 好靚仔

@從化

1.85

5 11

買到兩倍都係信佢級數
係睇會唔會熱身都夠贏je

依場時時無w都有個第2 依家仲lead緊10分

1,10

冇人要幸福分享？

協霸

協霸神駒

屌你老母協霸神狗

屌

On99

你唔係死左？

賭馬都冇心機

隻精子真係癲

大慢閘

何妖

龍鼓飛揚個第二加幾多分

又紅格贏

好好瑪出事

何澤堯又慢閘啦

收哂疆
而家2000同2400
真係靠佢一隻

1 11 5 10

好好瑪睇黎係咁多料

呢個第2甘囉

飛哂三隻落飛都有條q

買唔切

喂
輕鬆

巴度騎好d贏左啦。。

屌你老母隻7去撚左邊

屌，隻5p真係打劫，得返2.5

食左幾多w

屌你成班垃圾追都無得追

9今日要退役了

Cls 今日買中兩隻大漏閘

跑跑下無既，屌

第一了

仲有隻達狗 真係吹大左

史賓沙Short撚左邊條筋？
人地潘頓都唔搶佢搶乜鳩

1 11 Q QP

9影都唔見

時時就住跑都贏

時時有25蚊win

隻隻都第四 想點

都放得幾快

出閘已經熄電視

真係明超你

馬王斷q

巴度又要搵位

竟然快步速

何澤堯 錶之銳八卦協霸神狗

賭馬真係笑死
個個以為留力杜拜＋對手輕磅死硬
回飛贏甩左

時時$25派錢

鷹雄chur住去 火車係要入面塞

一係切j
一係退役

雷閪收咗手，可能有事

2.5w 無加注

勁磅均速跑贏 服了

我咁都有25蚊 派錢

河澤洗我屌爆你老母個臭閪

屌你老母澳門狗餅

轉灣就收左手

上年打比明明同天池怪俠一齊返
就係場皇太后搞到吹大哂

超晒班

就算明知贏唔撚到都想屌撚死巴度
條友個腦又係少咁D
拎位真係弱撚智級咁廢

仆街

馬克羅斯可以放心養老 人地時時精子唔駛你帶都照贏甩

係25蚊啊

屌何妖

老苗比潘頓撚足3場

我頓未騎都贏左

喂 輕鬆

兩父子都痴撚線既

何妖第4就中四重 唉

回本

咁咪證明大戶唔係萬能

潘 時時 易撚到

轉彎郁兩野 直路車幾野已經彈甩

喂 下一場
潘狗 雷狗 彭狗

沈集成你玩夠未

我屌你老母何澤堯

是日重心喜駿之星
見到個騎師都唔知仲買唔買好

好撚過賭波

淒涼佬派錢

原本想講格硬放頭
但係突然間諗返起澳門打比好似係放頭

場場潘狗收息

大戶買咩真係唔知

屌有2.5 fatfat了

咪玩啦...時時講緊係同日本馬王蝕疊都衝得羸嫁...同本土馬點輸。。。

屌你老母場場紅格點賭

快啲閹割啦，正西馬

今日易賭指數 8/10

追多注騎王

留左力ga la
點知都贏左

2.5 win

全日開大熱
真係逼死賭仔
廢老又贏屌你老母

係

今日睇紅格買等收錢算啦

龍鼓飛揚加幾多分

都唔同你講咩跑法 指示：唔好同我塞車

1.46.01 蘇兆輝應該係弱智

年年新年 都係派錢啦

潘狗 雷狗 彭狗 ready

場場中都有人話難賭 新年流流開熱門都唔中

不過其實臭閪銀袋都證明咗一次仲要first up
今場真係純粹睇新勢力輕磅走唔走甩
結果仆街擇使一嚟就滅飛

新年流流開大熱好意頭牙

今日追撚住大熱買仲邊有人輸錢

屌你老母雷狗 位置1.0? 你ON9?

不過往年都會開啲好意頭既馬名爆出黎

嘉應精彩冇過關飛既

要左1 5 食唔到條q

牙拉果隻熱撚到馬王級

人和家盛

似第4都冇

高伯新初出成績如何?

第5場仲唔爆 就收工

幾差下

唔好講呢場,香港瓶係前面堆馬得佢可以頂到第3返黎,都有人嫌佢二線料

除非係大印假鈔

場場大熱係度過哂落去 on99

爆 緣分

賭仔末日

仲想賭福乜鳩

但其實你睇時時啲步 其實唔係好急好密 佢係好撚大步好大力咁 根本跑到3000都冇問題 佢而家香港係屈你地級數

又話年過年，關過關，財來運起年初三

嘉應精彩 all in了

喜駿之星 18台大船

福毅

可惜史卓豐唔係度，佢個名咁好意頭

綠仔騎過都話隻野可以跑墨爾本盃

照上

極限步速下前置馬全線收檔 得一隻死頂到個p

你地同田雞有冇緣分？

On9賭馬集團又巨額過關

木火同明

14拖哂5 6 7 8
爆返鋪

皮具傳奇

咁都差小小

九成60kilos
不了

銀亮福將

贏左就算啦唔好攞彩攞到咁盡
輸左我夠可以話個場用多左/志在G1啦 咪玩啦

我肥 爆

今場何澤堯唔大漏閘好難講㗎

乜撚野1.6 1.1

有冇人今日仲未有綠字？

allin 潘狗1.5

5 超級重注

5-7

不要賭了 樓主就是好例子

狗改不了吃屎

我未有綠

我想問 W/p 賠率1.0嗰啲 中左就係只派$10 ?

其實至少1.01

香港瓶係G1馬實力認證
同外國勁馬跑先證明到實力
好似威利加數同flintshire
時時同雍容白荷樹林之靈
同一堆自己馬跑的G1含金量爭好遠

w就10.5 p10.1

11 都幾好

福逸

輸幾多

平海掌聲當平海福星咁賭

-200 ing

既係等退出？

但係威利加數要去紐西蘭先贏一級賽

木火

我要高新果隻p

平海掌星吹太大

人和wp

唉 又中喇

彭蛇

連巴又中

福逸買果陣1x倍W，開閘得番5.9

多謝連巴

你唔好撚去搶我琴晚廿倍 最後6個開都冇

比人打劫，屌

又跟中連巴

未中過好難買

佢咪上啦屌佢老母

11又比人打劫

All in左福逸

都唔知有冇塞左三百米

屌你老母彭蛇走上嚟做乜鳩

大仆街又輸一隻 1.幾 W

改名轉運

潘呢

勁到仆街呢隻馬

我都柯左，但係比人打哂劫

唉
何妖jump 5 11qpq

著燈中撚哂...

呢個倉可以一出即贏....

馬王

平海都騎衰埋睇黎潘狗想輸都難

韋小寶有對手

又話高伯新初出成績差，輕鬆到

福逸福毅上身

隻11唔係講笑 贏得幾輕鬆下..

潘 直路hea 騎
屌你老母 隻手愈搖搖小

隻馬仲係狀態未夠 好撚勁

最後果100仲要愈爆愈勁 成隻金鎗咁

廿幾倍得返5.9 賭閪咩

嘉應精彩過關冇飛 百幾蚊打到六十
高伯新初出百四落五十
唯有服

縮撚左注

福智都一出即勝

請支持騎王巴度

買到啡格

屌你老母跑完以為追到數
得返5.9倍

喂你又話高伯新初出唔好
唉 贏到甩哂

6-8-11 鐵角比人打劫

個閘頭馬果隻

7呢

睇隻馬谷草閘真係癲到

2000蚊win 500蚊正q

琴晚買 冇左3份1

福逸個閘隻隻都加洲得迅咪會熱到仆街

高蛇買幾廿萬落到得返5.9

彭蛇手疆

第4

上星期二已經比料個朋友呢隻

唔會 佢對D對手都幾勁下

有隻谷王係到

12檔希望分得幾蚊

問左南莊加好先

3t都開咁撚熱 把撚

追數買咩好

深愛18倍

老豆料

廿倍落到59蚊

好彩買唔切3t啫 差啲又dump錢落海

下期就佢標題馬

見到赤火神龍跑1200就忍唔到笑

今日5:0
一陣 見有格就買 燈哂佢先

我條有錢分福逸 2串3 屌你老母火車

個個都買左

頭先miss左
連巴俾多隻我追追數

李白大夢 好正 想買

潘頓騎豬王穩？

呢場咪方駿暉講既隻拎隻

allin左

臨跑5分鐘都係14倍姐
不過好過無啦

咁你要考慮加數隻腳已經傷過兩次

發現今日連續四場一檔入p

回飛

其實得益良多應該岩薛恩騎

追多注先 屌佢老母

超重心 深愛

巴打要唔要留翻少少賭波

輸4未？

跟左

仆街 岩岩要左拉 屌

佢10000一注wo大撚把錢

穩到痴啦 lead緊16分仲拎住隻扎西同小太陽

你派兩百比我
我無晒定力 朝早度既買定中能晒
夜晚鳩買又豬能晒

扎西垃圾馬

頭先回到1.85tim

頭先頭場同第二場 豬左5注 而家響街邊執緊二手口罩

買十蚊 燈燈 潘先

陣間何妖輸埋隻金鎗六十就上ifc

今場allin 潘狗追數

熱撚到咁想迫死賭仔咩

場場大熱T
點賭

呂狗呢隻會唔會綠格 呢場廢馬太多

依場潘狗有無機

根據上次柒頭爺爺既經驗，肥鬼係會底出既

踏雪飛翔=高大威猛？

善傳千里軒轅齊飛

上次追極都追唔到

打鐵趁熱個名好意頭
可重注

呢場田雞似閪

17倍雷狗唔賭既話，我勸你地都係介賭

投注站今日開唔開？

11

識野

運財高明重注w

no
琴日冒住生命危險入狗會

勝在有方 — 方駿暉

有錢分唞夠再拼

「有錢分」上季初氣量經驗不多時已可在千四跟其後勝三班之「智力寶」跑近而氣走「繽紛駿驥」和「瀟灑王子」，當時水準值四班頂。可能此役耗力稍多，其後表現倒退。五月稍休個半月復出，即可在強組跟「不羈的風」和「忠心美麗」跑近而得季軍。今季首仗能段段快跟下拋離其後兩捷之「承你所願」，休足後重現威力。翌戰蝕慢步速形勢下以終極時速22秒07衝近賺盡之實力指標「皇帝賽」，水準遠比此組對手高。今次隔兩個多月才再出，又儲足新鮮感，排二檔沿內疊跟前後力足以班頂實力輕勝。

「齊齊發」前仗場地難追下能在千四追近，剛戰形勢轉佳即能以造22秒34衝過「熱血鬥士」，末段比後駒快近1秒之多，五歲愛爾蘭PPG現時才成熟進步，可跟前駒一鬥。「太陽戰馬」同父馬田草成績遠比谷草好，大前仗於田草千二屬強組亞軍，如有好際遇也有冷機。

第三場：7有錢分、9齊齊發、14太陽戰馬

第十一場：11萬利高、1小太陽、2聚才

似深愛跑第1,2

深愛似有了

沙田ME派錢

勁力有冇p

隻打鐵趁熱阻到自己友咁搞笑

隻死肥鬼底出唔成

嘩我頓

熱又唔中 冷又唔中

我頓第2
孖寶

屌你老母肥鬼真係底出

我頓 ！！！！４倍Ｐ 成功追數了

新年第一砲中腳

唉又第四

我頓勁到

都估到我肥底出

隻1衝得咁勁

何妖隻閪手做咩

彭彭好勁

場場潘狗 易到

今日追潘狗可上樓

屌 巴度第四 仲以為無w都p

咪又係1羸

潘頓勁撚到

今場我頓真係勁到癲

屌 輕鬆

我頓

屌 潘狗

踏雪一掟個彎就比一堆馬拋開晒

騎王潘

玩得好仲想等到幾時

潘穎呢個仆街真係好撚醒

好垃圾

潘狗去馬

潘頓 咁撚正氣
發

又1檔

我頓認真騎幾勁
抬隻深愛上黎

潘頓！！！

ppg初出跑1400

乜撚野玩得好

沙田ME真心癲 三班食幾次冷P 一落班即W

有冇勁力

手足成日同我同路

正氣到癲

屌你老母巴度鳩跑
唔係鳩跑蝕咁多腳程到左啦
又第四屌你老母

巴度果隻早發力
彭狗一衝過哂

潘係入面攝 慘

屌 睇到係開一檔 但冇睇到潘頓呀仆街

潘狗4.1p邊到搵

屌拖左雷拉冇拖彭蛇

慘咩野彭狗隻蝕到咁都贏哂

今日正氣師 潘頓

馬主，牙Me食飽哂就要威威

今日輸到底褲都無
6:0了

蔡頭跑緊咩

5：1

冇計啦 彭狗衝順

跑邊三隻

場場買潘頓都唔洗書啦

148

今場紅麗 文武 機臣

笑撚左 最尾隻打鐵頂一頂深愛

哇屌 咁都有

想問潘狗騎王未
唔識畜生 跟朋友鳩買左佢騎師王

機臣救命注要買了

機臣係咪又大船

岩岩輸左俾巴度

跌馬鞭都贏

係咪有個"臣"隻嘅馬就會變大船
壽臣機臣辣臣

allin左勁力追數 正氣

岩岩貼2場都唔中
岩岩買完訓左醒多左2k

軍民歡 要外面掃哂了

連登大船二號 機臣

牙頓咁樣屈法
小大腸死撚左九成

用手拍

肥鬼擺明底出，深愛齋落win唔落place

輸梗，10蚊同你收張飛

屌你 玩得好條垃圾跑第幾？

all in 咗深愛 win

唔信潘呢場win到

PPPPP

Me wp

連續兩場第四靠機臣追數

我肥都唔買冷p

今日反潘輸撚死

蘇西文家良 派錢

咁去睇劇算 🤦🏻‍♂️

剩返嘅8場8號落曬去

潘頓

我大賽日唔反
純粹唔鐘意呢隻馬

機臣上二千步速慢左會唔會好搶口

隻2上次谷草幫我反cup4皮

除非陳蛇狂放 如果唔係都好難跑

要？

沈集城究竟有幾多隻超有利

無蝕
隻馬係要咁跑
要係外面衝先岩

配彭蛇一流

文武傳奇咁冷

R7你買乜

係咪跑埋第7場就無得買騎王?

紅麗舍 上季睇到佢今季 先1W
難騎到

屌你老母玩得好！

佳運來跑法就係咁簡單
出閘拉後 轉彎拉出 大外一氣
如果轉彎仲係內疊我會驚

共創歡樂幫下手贏左去唔該

最中意4 另外7 10都唔錯

神龍駒

我已經買左
點算
洪永城.gif

係咪跑埋第7場就無得買騎王

吳長進有冇錢過年

出左去食飯冇睇
有乜可能頭三都冇
cls
買埋紅麗舍就留錢賭星期三
佢老味

陳蛇可唔可以騎好少少我

有無人答到我係咪跑埋第7場就無得買騎王

牙德

第9

9

第9場前

跑完呢場有

全民佳知

【戰況R4】時時精綵計劃出征司馬經典

今日其中一項大賽，第四場三級賽1800米，百週年紀念銀瓶，告東尼馬房「時時精綵」本地評分129分，僅次於馬王「美麗傳承」，因此在這場讓磅分級賽中，要孭133磅出賽，雖然增添難度，不過始終實力高一皮，最終在潘頓胯下以個半馬位，輕取「龍鼓飛揚」及「幸福分享」蟬聯這項錦標。

賽後練馬師告東尼表示，賽前已預料「時時精綵」可以順利勝出，因為對手實力唔強，而馬匹亦保持良好狀態，暫時目標會放在香港金盃。練者並表示，「時時精綵」今年再大一歲，適合遠征，初步目標可能遠征杜拜跑司馬經典。今日馬房贏咗兩場，希望頭馬會陸續有來。

thanks

呢場買輕磅有著數

超重心:文武傳奇

札西馬又出黎害人

唔係我的國騎不了

其實事勝意上次跑到on9 都輸唔遠, 不過鞍上人信唔過....

好懷念騏綵

仆街又想買蘇兆輝

信自己

事勝意 陳蛇升格馬

告東尼強陣？

要trust

信潘頓

4-2-14
想翻身就信下我

騎又得 練又得 仲唔係文武傳奇

韋希

好多廢老都中意買軍民歡

蘇笑輝+文家良其實ok....

陳蛇爆呀 事勝意

全才定神龍驅好

共創歡樂

Gay神

全才

陳sir 今場去馬

呢場難賭

呢場難撚到
又好想賭

3大熱 中左都翻唔到身

屌西

佳知 旺旺龍

師傅今日如何

今場潘有win 我改名算

一隻都唔中點攪

似神龍3甲不入
買扎雷wp先

西馬主

馭風行

Ching 下場點睇

旺旺龍

扎西德勒開糊時機

軍民歡落三班冇人理

長長友

唔同路

shit 退左全才

基神

落雨

3x4 頭關西左
次關退出點計？

尾關中就中

4-9

機神

咁就真係西

3 14

[將耀莫浪求] 一月廿七日田草十一場賽日討論區III

結果又追唔到

神龍駒四班贏唔到三班反而得

潘雷..

豬到

又大熱門

位置Ｑ 7 場 1 軍民歡 拖 2 全民佳知 +
3 文武傳奇 + 4 扎西德勒 +
9 紅麗舍 + 14 神龍駒 $10

中哂腳點賭?